oxy咩事啊

帽事既

暗瘡膏？

正股驚西咩
除非你高j

睇嚟全世界都覺得唔會傾得掂

幾多算高？

傾唔掂就油價跌 宜家油價升 油公司跌

32

3月中之後買都唔算高j

32入既話我應該係ifc排緊隊

走貨安全d 黑色星期一

油價唔係回緊咩

直插緊

點解唔take profit先...唔係覺得油傾到就會大升呀嗎?
頂盡都係$30多DD, 都唔夠demand

插咁急似有啲問題

侵幾時傾呀

好事 平d比大家入場

兩個幾鐘，+7%變-7%

點解要高j
尋日升左20%，今日再升合理嗎？

真

一陣有啲咩消息隨時嘔凸

入左 諗住擺到過年

沽就得

13.2有貨

嘔返尋日賺果啲

13有貨 擺係到算 食左場雞無睇 一望就12

點會呢
一早跳完返屋企瞓教啦

依加又升返

五跟油價..

廢廢地。。。

因為要油價升大家一定要減產

咁即係啲油公司都唔會係賺到錢

咁簡單嘅道理

我估佢哋個量應該都係cut好撚多

咁不如入uso 仲好

我覺得已經price in 左， 入得就預咗坐

oxy 12.7 已經坐緊

尋日12.6高J咗

今日開市放晒

9.9 有貨

Shale oil company 開始破緊產 仲買

俄佬想玩死美國頁岩油
2014美國頁岩油反客為主後
俄佬搵機會攬炒
沙特表示想玩嘢玩大佢

只要俄佬同沙特夾手夾腳 整死shale
佢地兩家人繼續有肉食

我9.5 d 貨 15 賣曬

大V

13.5入左1600股
嚇到瀨屎

ZM咪撚再硬托

廢老:
航空業前景堪憂，連一向崇尚價值投資的「股神」巴菲特也要先沽為快。外媒報道，巴菲特的投資旗艦巴郡以31.38至33.97美元的價格，出售了230萬股美國西南航空的股票，套現約7,400萬美元；並以22.96至26.04美元的價格，出售1,299萬股達美航空股票，套現約3.14億美元。

睇佢幾時沽埋oxy

幾時嘅事

sor 上面錯左link

廢老買航空股果幾億可能佢d靚話事
Oxy成100億就肯定係廢老自己決定既
信廢老，不怕

信廢老20蚊就夠

又跌？

已經走左